721終於嚟到

好有大戰嘅感覺，身邊和理非人竟然進化到話要有勇武嘅準備

但

大家要勇武有謀，721可能會有老黑幫狗打前鋒做醜人，請好好保護自己同身邊戰友，不過，請止於防守，就算你地幾好打，無論有幾嬲幾想打死啲人渣，要記住，你嘅衝動可以毁左自己同大家一個月嘅堅持

要忍，要識利用憤怒，要Be water ，大家小心
所以，

巴打咁早既

全黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

出門前check list

無訓過